
Considere los siguientes datos relacionados con un objeto y su imagen proporcionada por un espejo dado:\\
Valor de la distancia focal del espejo, 20 cm. Aumento, 0,10.
Imagen, derecha.\\
Con base en esta información señale cuáles de las afirmaciones siguientes son correctas.
\begin{enumerate}
    \item La imagen del objeto es virtual.
    \item El espejo es convexo.
    \item La imagen está situada a 18 cm del espejo.
    \item El objeto está situado a 1,8 cm del espejo.
    \item El radio de curvatura del espejo vale 10 cm.
\end{enumerate}